市面上充斥住廢萌動畫係咪間接反映追求深度既人睇動畫唔鍾意比錢

如果每一個歎息現今動畫都冇深度既人都做齊買bd，figure，ost，原畫集，入戲院睇ova，特典同周邊收藏，動畫業界仲會唔會好似今時今日咁烏煙瘴氣

係
😼

其實me是咪要換個新ac開鋪

唔洗我係你既忠實支持者

深度廚:我地智力高啲識上網睇,比錢買周邊同bd係傻閪

深度撚對動畫嘅追求已經超越金錢嘅境界

駁唔到 唯有負皮...

深度 例如?

鋼鍊

又打飛機。。。

套套動畫都得個12集
睇少少就完邊夠候

有幾?

有隻狗啦 等價交換啦
好有深度

鍊下老母 冇咗手腳

😹

係阿 死毒撚成日睇翻版

又垃圾 成日打飛機 吹奏套套都話係霸權 (咩x紫 打令叉叉 pop唔識串)

結果出黎賣輸比d gay佬片

人地腐女就買碟支持

證明女人非理性動物
都係深度廚頭腦清醒

依個真
打令雖然真係好好睇，但又無咩野買得落手支持...

咁你有咩會買

ching ho ball駁到啲廢萌毒撚駁唔到

有figma會買
但未有

咁多動畫粗製濫造, 又倒模又套路出完1批又1批,
除左本身有小說有game有漫畫etc累積左fan&收益果d開始動畫化
1d不知名、冷門題材、根本冇人睇(少宣傳, 冇誠意)都照樣有得動畫化
呢個現象真係好離奇, 原因係咪因為日本d電視台動話時段總要搵野黎播
換句話說, 電視台空檔太多強行增加動畫需求?
+佳作黎黎去去每季得幾套情況下濫收拉低整體質素?